［來懷念過去］情人節is coming to town

尋晚返到屋企見無咩做
執返我同ex以前一齊個陣送比我既一啲野出黎
我以為自己一個都過到新生活
但一睇返啲信 諗返一齊緊既日子 又眼濕濕 ....
佢真係好傻好蠢
明明成日整親
但係對於我又咁上心
會因為我一句想見而煮埋野食過黎比我
當初我仲話「有我係到以後就由我黎照顧你 唔會比你受傷」
但我已經兌現唔到呢個諾言

情人節黎啦 唔知你會唔會搵我呢
如果你地有一個心掛掛既人
同佢講聲情人節快樂 約佢出黎見下啦

如果你係hurt人個個嘅話 麻煩你咪咁撚on9啦
約？約你老母臭閪呀
你自己叫春好啦 咪撚再走入人地生活搞到人地又記返起你呀

唔係剩係樓豬，我係同在座各位mon緊post嘅垃圾講呀

當然啦，比人hurt另計

係有一日佢同我講想自己一個
就一去無回頭

食個芝趣雞紀念

你真識食

小妹都成日睇返d postcard 😭👍

快啲叫返個外賣懷念下😂👍🏻

觀塘分店比較近小妹

牛頭角 梳